{"id":83270,"date":"2020-12-08T04:45:55","date_gmt":"2020-12-08T06:45:55","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/record-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T19:29:21","modified_gmt":"2022-11-05T22:29:21","slug":"record-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/record-ao-vivo\/","title":{"rendered":"Record"},"content":{"rendered":"<p><iframe src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/record\/external\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>RecordTV \u00e9 uma rede de televis\u00e3o comercial aberta brasileira com sede na cidade de S\u00e3o Paulo. Fundada em 27 de setembro de 1953 pelo empres\u00e1rio e comunicador Paulo Machado de Carvalho, a sua cria\u00e7\u00e3o remonta \u00e0 chegada da televis\u00e3o no Brasil, quando Paulo Machado se interessou pelo novo meio de comunica\u00e7\u00e3o e quis ampliar seu conglomerado midi\u00e1tico (que inclu\u00eda diversas esta\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio) para a TV, que era a grande novidade no come\u00e7o dos anos 1950. Paulo, ent\u00e3o, entrou com um pedido para operar uma esta\u00e7\u00e3o de televis\u00e3o na cidade de S\u00e3o Paulo, o que lhe foi concedido em novembro de 1950, sendo que as obras para coloca-la no ar levaram tr\u00eas anos. Foi a terceira emissora inaugurada no Brasil, ap\u00f3s a TV Tupi (1950) e a TV Paulista (1952). Assistir record ao vivo.<\/p>\n<p>A Rede Record (Atualmente RecordTV) foi fundada por Paulo Machado de Carvalho, em 1953, sendo a mais antiga emissora de TV em atividade no pa\u00eds. Assistir record online.<\/p>\n<p>A forma\u00e7\u00e3o da rede nacional come\u00e7ou no in\u00edcio da d\u00e9cada de 1990, ap\u00f3s a emissora ser adquirida por Edir Macedo, fundador e l\u00edder da Igreja Universal do Reino de Deus. Desde ent\u00e3o o canal passou a ser alvo de grande investimento e por uma fase de reconstru\u00e7\u00e3o que culminou, em 2007, consolidando como a segunda maior rede de televis\u00e3o do Brasil em audi\u00eancia e faturamento at\u00e9 2015, quando foi ultrapassada pelo SBT. A posi\u00e7\u00e3o passou a ser disputada mais intensamente com o SBT a partir de 2012, com ambas disputando d\u00e9cimos pontuais e revezando-se no ranking do Ibope. Atualmente, \u00e9 a segunda maior emissora de televis\u00e3o comercial do Brasil e a 28.\u00aa maior no ranking mundial de 2012. A Record tamb\u00e9m \u00e9 a emissora de televis\u00e3o mais antiga em atividade no Brasil. A emissora tamb\u00e9m \u00e9 pertencente ao Grupo Record, um conglomerado de m\u00eddia a qual tamb\u00e9m pertencem a Record News (emissora de televis\u00e3o especializada em not\u00edcias), a R\u00e1dio Record (emissora de r\u00e1dio), o Correio do Povo (jornal impresso), Record Produ\u00e7\u00f5es e Grava\u00e7\u00f5es (gravadora), R7 (portal de not\u00edcias na internet) entre outros ve\u00edculos de comunica\u00e7\u00e3o. Record gratis.<\/p>\n<p>Sua sede est\u00e1 localizada no bairro da Barra Funda, na cidade de S\u00e3o Paulo. Possui um n\u00facleo de teledramaturgia sediado no bairro de Vargem Grande, na Zona Oeste da cidade do Rio de Janeiro, atualmente pertencente a Casablanca, sendo este o segundo maior n\u00facleo televisivo da Am\u00e9rica Latina.<\/p>\n<p>Apenas dois meses depois da chegada da televis\u00e3o no Brasil, o empres\u00e1rio e comunicador Paulo Machado de Carvalho conseguiu uma autoriza\u00e7\u00e3o para operar um novo canal de TV na cidade de S\u00e3o Paulo em 22 de novembro de 1950, sendo-lhe concedido o canal 7 paulistano. Na \u00e9poca, Paulo e sua fam\u00edlia j\u00e1 eram donos de um grande conglomerado de esta\u00e7\u00f5es de r\u00e1dio e aproveitou o nome de sua ent\u00e3o R\u00e1dio Sociedade Record para batizar seu primeiro canal de televis\u00e3o; ficou decidido que a nova emissora se chamaria TV Record.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RecordTV \u00e9 uma rede de televis\u00e3o comercial aberta brasileira com sede na cidade de S\u00e3o Paulo. Fundada em 27 de [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83374,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[215],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83270"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83270"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83270\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83374"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83270"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83270"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83270"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}