{"id":83272,"date":"2020-12-08T04:45:55","date_gmt":"2020-12-08T06:45:55","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/rede-vida-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T16:42:18","modified_gmt":"2022-11-05T19:42:18","slug":"rede-vida-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/rede-vida-ao-vivo\/","title":{"rendered":"Rede Vida"},"content":{"rendered":"<p><iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/redevida\/external\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p>Rede Vida Educa\u00e7\u00e3o (ou REDEVIDA Educa\u00e7\u00e3o) s\u00e3o dois canais tempor\u00e1rios de car\u00e1ter educativo gerados pela Rede Vida. Lan\u00e7ado em 2020. Assistir rede vida ao vivo.<\/p>\n<p>Consiste em dois canais (REDEVIDA Educa\u00e7\u00e3o e REDEVIDA Educa\u00e7\u00e3o 2) transmitidos em TV Aberta via multiprograma\u00e7\u00e3o, com o prop\u00f3sito de auxiliar na educa\u00e7\u00e3o de crian\u00e7as e jovens durante a pandemia do COVID-19, que fez com que as aulas presenciais fossem paralisadas por meses por todo o Brasil. Assistir rede vida online.<\/p>\n<p>Seu conte\u00fado \u00e9 essencialmente educativo. Transmite teleaulas, conte\u00fado infantil, al\u00e9m de retransmitir a programa\u00e7\u00e3o jornalistica da Rede Vida. Rede Vida gratis.<\/p>\n<p>A emissora teve suas primeiras transmiss\u00f5es em 1\u00ba de maio de 1995. A primeira imagem exibida foi uma contagem regressiva de 5 segundos com imagens dos bastidores da emissora, seguida da leitura de uma carta do Papa Jo\u00e3o Paulo II direcionada a Dom Antonio Maria Mucciolo, aben\u00e7oando a rede, e um discurso de Dom Antonio. Em seguida, foi transmitida, ao vivo, a primeira missa exibida pela emissora, celebrada pelo Padre Jos\u00e9 Luiz.<\/p>\n<p>Com isso, v\u00e1rios canais abertos do pa\u00eds cederam seus canais adicionais para que governos estaduais e federais pudessem transmitir programa\u00e7\u00e3o educativa e aulas \u00e0 dist\u00e2ncia. Para beneficiar alunos que tiveram as aulas presenciais suspensas por conta da pandemia.<\/p>\n<p>Em 2013 a Rede Vida confirmou que ia exibir novelas. A primeira exibida foi Meu P\u00e9 de Laranja Lima, em hor\u00e1rio nobre, exibida originalmente pela TV Bandeirantes em 1998. Dando prosseguimento a exibi\u00e7\u00e3o de novelas, em fevereiro de 2014, Os Imigrantes estreia em hor\u00e1rio nobre, junto com a nova programa\u00e7\u00e3o da emissora que faz uma mudan\u00e7a na transmiss\u00e3o do Ter\u00e7o das 18 horas. O apresentador e Padre L\u00facio Cesquin passa a comandar o momento de ora\u00e7\u00e3o com a participa\u00e7\u00e3o, ao vivo, dos telespectadores por telefone, cartas e e-mail&#8217;s. Por ser um canal de televis\u00e3o cat\u00f3lico, a Rede Vida mant\u00eam uma rela\u00e7\u00e3o com as Dioceses do Brasil, retransmitindo o material das dioceses em reportagens dentro do JCTV e no Jornal da Vida.<\/p>\n<p>O canal transmite tamb\u00e9m novenas como a do Divino Pai Eterno, a da Nossa Senhora do Perp\u00e9tuo Socorro, e o Ter\u00e7o Bizantino, com o Padre Marcelo Rossi. A emissora transmite tamb\u00e9m missas como a Missa do Santu\u00e1rio da Vida, a Missa de Aparecida, Missa na Bas\u00edlica de Nazar\u00e9, entre outras. A Missa do Santu\u00e1rio da Vida conta, frequentemente, com a participa\u00e7\u00e3o ativa do cantor e compositor Paulinho Ribeiro. Toda primeira sexta-feira do m\u00eas, \u00e9 apresentado a Missa do Sagrado Cora\u00e7\u00e3o de Jesus, no lugar da Missa do Santu\u00e1rio da Vida.<\/p>\n<p>S\u00e3o destaques do canal os programas de entrevistas:.<\/p>\n<p>A emissora transmitia campeonatos de futebol, em especial os Campeonatos Paulistas das s\u00e9ries A2, A3 e Segunda Divis\u00e3o e a Copa S\u00e3o Paulo de Futebol J\u00fanior. Possu\u00eda, nos \u00faltimos anos, um telejornal esportivo, o &#8220;Caminhos do Esporte&#8221;, e um programa infantil do g\u00eanero, &#8220;Futebol e Crian\u00e7a&#8221;. Em 2003, transmitiu a Copa das Confedera\u00e7\u00f5es, realizada na Fran\u00e7a pois a Rede Globo repassou os direitos ao canal, em 2007 \u00e1 2009 a emissora transmitiu as provas da Pick Up Racing, categoria de acesso a Stock Car com Oct\u00e1vio Muniz sendo o narrador de todas as provas. Em 25 de janeiro de 2017, transmitiu, junto com outras emissoras, o Jogo da Amizade entre Brasil x Col\u00f4mbia. Em agosto de 2018 passou a investir na narra\u00e7\u00e3o feminina com Elaine Trevisan e Vivi Falconi na partida entre S\u00e3o Bernardo x S\u00e3o Paulo. Em 27 de setembro de 2018,morre o principal locutor da emissora,o jornalista esportivo Luiz Carlos Fabrini.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Rede Vida Educa\u00e7\u00e3o (ou REDEVIDA Educa\u00e7\u00e3o) s\u00e3o dois canais tempor\u00e1rios de car\u00e1ter educativo gerados pela Rede Vida. Lan\u00e7ado em 2020. [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83273,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[240],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83272"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83272"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83272\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83273"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83272"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83272"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83272"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}