{"id":83274,"date":"2020-12-08T04:45:55","date_gmt":"2020-12-08T06:45:55","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/redetv-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T03:30:41","modified_gmt":"2022-11-05T06:30:41","slug":"redetv-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/redetv-ao-vivo\/","title":{"rendered":"RedeTV"},"content":{"rendered":"<p><iframe src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/redetv\/external\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>RedeTV! \u00e9 uma rede de televis\u00e3o comercial brasileira com sede em Osasco, munic\u00edpio da Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, pertencente ao Grupo Amilcare Dallevo e ao Grupo Marcelo de Carvalho. As suas transmiss\u00f5es se iniciaram em 15 de novembro de 1999, seis meses ap\u00f3s a compra das concess\u00f5es das cinco emissoras pr\u00f3prias da extinta Rede Manchete pelos empres\u00e1rios Amilcare Dallevo Jr. e Marcelo de Carvalho, s\u00f3cios da TeleTV. As referidas emissoras, que possuem as suas concess\u00f5es para as cidades de S\u00e3o Paulo, Rio de Janeiro, Belo Horizonte, Recife e Fortaleza, comp\u00f5em a RedeTV! desde a sua inaugura\u00e7\u00e3o. Assistir redetv ao vivo.<\/p>\n<p>Al\u00e9m de suas cinco emissoras pr\u00f3prias, a RedeTV! conta com 44 esta\u00e7\u00f5es afiliadas e mais de 600 retransmissoras em todo territ\u00f3rio brasileiro, sendo disponibilizada atrav\u00e9s de sinal aberto, aos lares com antenas parab\u00f3licas, em operadoras de televis\u00e3o por assinatura (cabo e sat\u00e9lite), al\u00e9m da transmiss\u00e3o por streaming no seu portal de internet, hospedado pelo UOL. No mesmo portal, tamb\u00e9m se encontram os v\u00eddeos das produ\u00e7\u00f5es exibidas pela emissora, al\u00e9m de conte\u00fados exclusivos para a web. Assistir redetv online.<\/p>\n<p>\u00c9 a primeira emissora de televis\u00e3o no Brasil \u00e0 exibir sua programa\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria 100% em High Definition. E tamb\u00e9m foi a primeira emissora de TV \u00e0 transmitir seus programas em 3D. Atualmente \u00e9 considerada a quinta maior emissora do pa\u00eds. RedeTV gratis.<\/p>\n<p>A hist\u00f3ria da RedeTV! come\u00e7a quando as cinco concess\u00f5es da Rede Manchete come\u00e7aram a ser novamente vendidas por Pedro Jack Kapeller, o &#8220;Jaquito&#8221;, sobrinho de Adolpho Bloch. Em 2 de maio de 1999, o empres\u00e1rio Amilcare Dallevo Jr., presidente da organiza\u00e7\u00e3o grupo paulista TeleTV, que operava o sistema de liga\u00e7\u00f5es interativas com sorteios pela televis\u00e3o por meio do prefixo 0900 e fazendo grande sucesso nesse seguimento, assina o contrato para transfer\u00eancia direta das Concess\u00f5es mediante a assun\u00e7\u00e3o do passivo acima e outras obriga\u00e7\u00f5es.<\/p>\n<p>Em 8 de maio, \u00e9 iniciado a longa reuni\u00e3o sobre a compra da rede com cinco emissoras que comp\u00f5em a quase falida Manchete. A reuni\u00e3o para a compra ocorreu dez dias antes do prazo final para a renova\u00e7\u00e3o das concess\u00f5es, que estavam vencidas desde agosto de 1996. Se at\u00e9 18 de maio, a Rede Manchete n\u00e3o tivesse pagado boa parte das d\u00edvidas ou ser vendida por outro grupo capaz de administrar a rede para pagar as d\u00edvidas, seria liquidada e definitivamente extinta ao perder a concess\u00e3o. Sendo assim, os canais da emissora que possui teriam que passar uma nova licita\u00e7\u00e3o para a concess\u00e3o separadamente, o que demoraria, pois teria que passar pelo Congresso Nacional.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>RedeTV! \u00e9 uma rede de televis\u00e3o comercial brasileira com sede em Osasco, munic\u00edpio da Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo, pertencente [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83275,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[215],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83274"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83274"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83274\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83275"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83274"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83274"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83274"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}