{"id":83300,"date":"2020-12-08T04:45:56","date_gmt":"2020-12-08T06:45:56","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/tv-novo-tempo-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T23:24:01","modified_gmt":"2022-11-06T02:24:01","slug":"tv-novo-tempo-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/tv-novo-tempo-ao-vivo\/","title":{"rendered":"TV Novo Tempo"},"content":{"rendered":"<p><iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/tvnovotempo\/external\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p>TV Novo Tempo \u00e9 uma rede de televis\u00e3o brasileira sediada em Jacare\u00ed, no estado de S\u00e3o Paulo. Assistir tv novo tempo ao vivo.<\/p>\n<p>A emissora surgiu em 1996, pelo Sistema Adventista de Comunica\u00e7\u00e3o, que pertence \u00e0 Igreja Adventista do S\u00e9timo Dia, Nova Friburgo, no Estado do Rio de Janeiro, inicialmente como emissora de TV local com o nome de TV ADSAT (Televis\u00e3o Adventista Sat\u00e9lite). Assistir tv novo tempo online.<\/p>\n<p>Hoje a emissora \u00e9 rede comercial e possui retransmissoras, cobrindo grandes e pequenas cidades, dispon\u00edvel por sinal aberto, sat\u00e9lite e a cabo. TV Novo Tempo gratis.<\/p>\n<p>A rede de televis\u00e3o tamb\u00e9m cont\u00e9m uma gravadora com o mesmo nome hom\u00f4nimo. A rede de televis\u00e3o tamb\u00e9m exibe conte\u00fados no Feliz7Play, uma iniciativa da Igreja Adventista do S\u00e9timo Dia com conte\u00fados crist\u00e3os.<\/p>\n<p>A Voz da Profecia, com Roberto Rabelo, e F\u00e9 para Hoje, com Alcides Campo Longo s\u00e3o programas que est\u00e3o no ar at\u00e9 os dias atuais. Parte importante dessa hist\u00f3ria deve-se ao Est\u00e1 Escrito, que iniciou na Manchete e, ao longo de 17 anos, foi visto, ao domingos, pela Band, Rede TV!, BandSat e Rede Novo Tempo.<\/p>\n<p>A TV Novo Tempo surgiu em 1996 e desde a primeira transmiss\u00e3o, em 1 de novembro daquele ano, o foco sempre esteve bem definido: valorizar o ser humano. Original de Nova Friburgo (RJ), era chamada de ADSAT, pois objetivava levar mensagem do advento de Cristo via sat\u00e9lite. Na \u00e9poca, o diretor do Sistema Adventista de Comunica\u00e7\u00e3o (SISAC), Erlo Braun, tamb\u00e9m era o diretor da TV. Havia apenas dois programas: Est\u00e1 Escrito e ADSAT em Louvor. O restante da programa\u00e7\u00e3o era em ingl\u00eas e espanhol. A sucess\u00e3o de administradores do complexo de comunica\u00e7\u00e3o acontece com Erlo Braun, Neumoel Stina e Milton Souza.<\/p>\n<p>Em 1997, Jonas Pinho \u00e9 nomeado diretor da TV ADSAT. Em 1998, Williams Costa J\u00fanior assumiu a dire\u00e7\u00e3o. A TV adquire mais equipamentos e contrata novos funcion\u00e1rios. Um novo programa vai ao ar: Jesus, a Voz de Deus. Um pouco depois, o sinal da TV e da R\u00e1dio Novo Tempo s\u00e3o transmitidos 24 horas por dia, 7 dias por semana, pela antena TECSAT.<\/p>\n<p>Em 2003, \u00e9 criado o Departamento de Expans\u00e3o, que tem como metas, formar a Rede Novo Tempo de Televis\u00e3o a cabo, aberta e colocar o sinal na SKY. O nome ADSAT deixa de existir, a programa\u00e7\u00e3o ganha novos g\u00eaneros e programas como: Vida e Sa\u00fade, Not\u00edcias de Agora, Tela Especial, Entre Amigas, Fazendo Artes, \u00c9 Seu Direito, Autor e Obra, Adicionando, P\u00e9rolas do Dia, Em Dia com o Nosso Tempo, A B\u00edblia Ensina, Sua Casa, um Lar, Turminha K\u00e1 Entre N\u00f3s, Hist\u00f3rias da Tia Cec\u00e9u, De Olho nas Origens, Est\u00e1 Escrito Jovem, Avan\u00e7os na Obra de Deus, Voca\u00e7\u00f5es Mission\u00e1rias, Quero Ajudar, Li\u00e7\u00f5es da B\u00edblia, Semana em Foco, Tempo Jovem, Lugar de Paz e A Esperan\u00e7a \u00e9 Jesus.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TV Novo Tempo \u00e9 uma rede de televis\u00e3o brasileira sediada em Jacare\u00ed, no estado de S\u00e3o Paulo. Assistir tv novo [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83350,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[240],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83300"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83300"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83300\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83350"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83300"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83300"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83300"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}