{"id":83430,"date":"2020-12-09T03:52:02","date_gmt":"2020-12-09T06:52:02","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/globo-sp-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T21:19:22","modified_gmt":"2022-11-06T00:19:22","slug":"globo-sp-ao-vivo_","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/globo-sp-ao-vivo_\/","title":{"rendered":"Globo SP"},"content":{"rendered":"<p><iframe src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/globosp\/external\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>TV Globo S\u00e3o Paulo \u00e9 uma emissora de televis\u00e3o brasileira sediada em S\u00e3o Paulo, capital do estado hom\u00f4nimo. Opera no canal 5 (18 UHF digital), e \u00e9 uma emissora pr\u00f3pria e co-geradora da Rede Globo juntamente com a TV Globo Rio de Janeiro, sendo respons\u00e1vel por cobrir parte da Regi\u00e3o Metropolitana de S\u00e3o Paulo e os munic\u00edpios de Bom Jesus dos Perd\u00f5es, Ibi\u00fana e Nazar\u00e9 Paulista. Seus est\u00fadios de produ\u00e7\u00e3o e jornalismo ficam no bairro da Vila Cordeiro, al\u00e9m dos escrit\u00f3rios comerciais e administrativos, localizados em um edif\u00edcio na mesma quadra (Edif\u00edcio Jornalista Roberto Marinho), e seus transmissores ficam na Torre da Globo, no alto do Edif\u00edcio Trianon Corporate, no Espig\u00e3o da Paulista. Assistir globo sp ao vivo.<\/p>\n<p>A TV Paulista foi a antecessora da TV Globo S\u00e3o Paulo. Entrou no ar oficialmente em 14 de mar\u00e7o de 1952, atrav\u00e9s do canal 5 VHF, foi criada pelo deputado Oswaldo Ortiz Monteiro, que &#8220;repassou&#8221; o controle da emissora em 1955 \u00e0 Organiza\u00e7\u00e3o Victor Costa. Assistir globo sp online.<\/p>\n<p>Em julho de 1957, o Presidente da Rep\u00fablica, Juscelino Kubitschek, aprovou a concess\u00e3o de TV para a R\u00e1dio Globo e, em 30 de dezembro do mesmo ano, o Conselho Nacional de Telecomunica\u00e7\u00f5es publicou um decreto concedendo o canal 4 do Rio de Janeiro \u00e0 TV Globo Ltda. Globo SP gratis.<\/p>\n<p>Em 1962, um acordo assinado entre Time-Life e as Organiza\u00e7\u00f5es Globo, proporcionou a Marinho o acesso a um capital em torno de 6 milh\u00f5es de d\u00f3lares, o que lhe garantiu recursos para comprar equipamentos e infraestrutura para a Globo. O acordo foi considerado ilegal, pois a Constitui\u00e7\u00e3o Brasileira naquela \u00e9poca proibia qualquer pessoa ou empresa estrangeira de possuir participa\u00e7\u00e3o em uma empresa brasileira de comunica\u00e7\u00e3o. O acordo foi investigado por uma CPI em 1967.<\/p>\n<p>Em 29 de janeiro de 1999, a emissora mudou-se para os dois novos pr\u00e9dios de m\u00e9dio porte especialmente projetados e constru\u00eddos para gera\u00e7\u00e3o de jornalismo e entretenimento, na Avenida Doutor Chucri Zaidan, 46, no bairro da Vila Cordeiro. O jornalismo passou a contar com dois est\u00fadios de 400 m\u00b2, al\u00e9m da ampla reda\u00e7\u00e3o sem paredes que passou a ser cen\u00e1rio do Jornal da Globo. O Jornal Hoje tamb\u00e9m passou a ser produzido em S\u00e3o Paulo (permanecendo em est\u00fadio at\u00e9 julho de 2001). A inaugura\u00e7\u00e3o contou com a presen\u00e7a de autoridades, incluindo o ent\u00e3o Presidente da Rep\u00fablica, Fernando Henrique Cardoso, acompanhado pelo ent\u00e3o presidente do Congresso Nacional, o deputado federal Ant\u00f4nio Carlos Magalh\u00e3es (s\u00f3cio da TV Bahia e de seus familiares) e oito ministros de estados (o secret\u00e1rio dos direitos humanos, Jos\u00e9 Gregori).<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TV Globo S\u00e3o Paulo \u00e9 uma emissora de televis\u00e3o brasileira sediada em S\u00e3o Paulo, capital do estado hom\u00f4nimo. Opera no [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83333,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[215],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83430"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83430"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83430\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":83894,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83430\/revisions\/83894"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83333"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83430"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83430"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83430"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}