{"id":83454,"date":"2020-12-09T03:52:02","date_gmt":"2020-12-09T05:52:02","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/tv-gazeta-hd-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T02:50:41","modified_gmt":"2022-11-05T05:50:41","slug":"tv-gazeta-hd-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/tv-gazeta-hd-ao-vivo\/","title":{"rendered":"TV Gazeta HD"},"content":{"rendered":"<p><iframe src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/tvgazetahd\/external\" width=\"560\" height=\"315\" frameborder=\"0\" allowfullscreen=\"allowfullscreen\"><\/iframe><\/p>\n<p>TV Gazeta \u00e9 uma rede de televis\u00e3o brasileira sediada na cidade de S\u00e3o Paulo. Foi inaugurada em 25 de janeiro de 1970 e pertence \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o C\u00e1sper L\u00edbero, uma institui\u00e7\u00e3o sem fins lucrativos que tamb\u00e9m administra tamb\u00e9m a Gazeta FM, os portais Gazeta Esportiva e Gazeta Press, al\u00e9m da Faculdade C\u00e1sper L\u00edbero. Assistir tv gazeta hd ao vivo.<\/p>\n<p>A Gazeta (ou TV Gazeta, ou Rede Gazeta). foi inaugurada no dia 25 de Janeiro de 1970, em comemora\u00e7\u00e3o ao anivers\u00e1rio de 416 anos da cidade de S\u00e3o Paulo. A emissora \u00e9 de propriedade da Funda\u00e7\u00e3o Casper L\u00edbero. Assistir tv gazeta hd online.<\/p>\n<p>A hist\u00f3ria da TV Gazeta confunde-se com a hist\u00f3ria da televis\u00e3o no Brasil. Projetada desde a d\u00e9cada de 50, teve suas instala\u00e7\u00f5es superdimensionadas. Em 15 de janeiro de 1952, por decreto assinado pelo presidente Get\u00falio Vargas, o canal 2 de S\u00e3o Paulo foi concedido \u00e0 Funda\u00e7\u00e3o C\u00e1sper Libero. Devido \u00e0 demora da inaugura\u00e7\u00e3o por quest\u00f5es t\u00e9cnicas, a Funda\u00e7\u00e3o C\u00e1sper Libero perdeu a concess\u00e3o do canal 2, passada para as m\u00e3os de Assis Chateaubriand, que um ano depois inaugurou a TV Cultura. E foi dada a concess\u00e3o do canal 11 para a TV Gazeta. Em 1961, o \u00faltimo ato do governo de Juscelino Kubitschek foi tirar da Funda\u00e7\u00e3o o canal e passar \u00e0 TV Continental do Rio de Janeiro. Um dia depois, com a posse de J\u00e2nio Quadros e por press\u00e3o da Funda\u00e7\u00e3o, a concess\u00e3o voltou \u00e0s m\u00e3os de quem era de direito. TV Gazeta HD gratis.<\/p>\n<p>Projetada desde a d\u00e9cada de 50, a TV Gazeta teve problemas durante os anos, o que levou a ter sua inaugura\u00e7\u00e3o atrasada. No dia 23 de junho de 1969 era o prazo final para instala\u00e7\u00e3o do s\u00e9timo e \u00faltimo canal VHF de S\u00e3o Paulo. \u00c0s 17h45, a TV Gazeta ia ao ar de maneira experimental. Com pouca estrutura, a primeira imagem foi da avenida Paulista ao som de S\u00e1 Marina, de Ant\u00f4nio Adolfo e Tib\u00e9rio Gaspar, na voz de Wilson Simonal.<\/p>\n<p>A TV Gazeta foi inaugurada no dia 25 de janeiro de 1970, anivers\u00e1rio de 416 anos da cidade de S\u00e3o Paulo, com imagens ao vivo da Avenida Paulista e um texto comemorativo, evocando C\u00e1sper L\u00edbero, o patrono da emissora. A primeira emissora montada com equipamento para transmiss\u00e3o em cores, teve a primeira unidade para transmiss\u00e3o externa colorida do pa\u00eds.<\/p>\n<p>Foi a primeira emissora a trabalhar com o equipamento de chroma key e implantou no Brasil a c\u00e2mera lenta e antecipou tend\u00eancias ao ter produzido e gerado a primeira corrida de F\u00f3rmula 1 no pa\u00eds (retransmitida em parceria com a Rede Globo).<\/p>\n<p>A Gazeta alimentou o sonho de tornar-se rede em meados da d\u00e9cada de 1970, quando o mercado come\u00e7ava a se modificar. Tupi e Record estavam decadentes, a Bandeirantes pensava na possibilidade de se tornar rede, enquanto a Globo sempre disputava a audi\u00eancia.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>TV Gazeta \u00e9 uma rede de televis\u00e3o brasileira sediada na cidade de S\u00e3o Paulo. Foi inaugurada em 25 de janeiro [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83481,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[215],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83454"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83454"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83454\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83481"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83454"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83454"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83454"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}