{"id":83507,"date":"2020-12-12T04:22:16","date_gmt":"2020-12-12T06:22:16","guid":{"rendered":"https:\/\/megacanais.com\/cancao-nova-ao-vivo\/"},"modified":"2022-11-05T15:56:50","modified_gmt":"2022-11-05T18:56:50","slug":"cancao-nova-ao-vivo","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/megacanais.com\/cancao-nova-ao-vivo\/","title":{"rendered":"Can\u00e7\u00e3o Nova"},"content":{"rendered":"<p><iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https:\/\/player.aovivotv.xyz\/channels\/cancaonova\/external\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture\" allowfullscreen=\"\"><\/iframe><\/p>\n<p>A TV Can\u00e7\u00e3o Nova \u00e9 uma das mais conhecidas redes de televis\u00e3o religiosas voltadas para o p\u00fablico cat\u00f3lico. Pertence \u00e0 Comunidade Can\u00e7\u00e3o Nova, da Funda\u00e7\u00e3o Jo\u00e3o Paulo II. Assistir can\u00e7\u00e3o nova ao vivo.<\/p>\n<p>As primeiras atividades da TV surgiram em 8 de Dezembro de 1989, \u00e0s 10h, com a celebra\u00e7\u00e3o de uma missa inaugural. Eram transmitidas 2h40m de programa\u00e7\u00e3o para a cidade de Cachoeira Paulista e cidades vizinhas, atrav\u00e9s de uma retransmissora da TVE-RJ. Assistir can\u00e7\u00e3o nova online.<\/p>\n<p>Anos depois, essa programa\u00e7\u00e3o foi sendo exibida em outros canais. At\u00e9 conseguir sua exibi\u00e7\u00e3o via sat\u00e9lite atrav\u00e9s da TV Executiva da Embratel. Por\u00e9m tinha uma programa\u00e7\u00e3o confusa, com hor\u00e1rios e canais diferentes. Al\u00e9m de que muitos programas tinham que ser cortados pelo pouco tempo que tinham. Can\u00e7\u00e3o Nova gratis.<\/p>\n<p>Em 1997, se tranforma em rede ao adquirir a TV Jornal de Sergipe. Atualmente, a TV Can\u00e7\u00e3o Nova \u00e9 uma das 14 maiores emissoras de TV Aberta segundo a ANATEL e a 8\u00aa Maior segundo a Ancine.\u00a0.<\/p>\n<p>Frequ\u00eancia: 1080 MHz (Banda L).<\/p>\n<p>A emissora tamb\u00e9m disp\u00f5es de sat\u00e9lites que fazem com que sua programa\u00e7\u00e3o seja exibida \u00e0 v\u00e1rios pa\u00edses pelo mundo atrav\u00e9s da Can\u00e7\u00e3o Nova Internacional. Al\u00e9m disso, h\u00e1 a TV Can\u00e7\u00e3o Nova Portugal, que iniciou as opera\u00e7\u00f5es em 11 de Maio de 2001 e exibe conte\u00fado pr\u00f3prio de l\u00e1, al\u00e9m da programa\u00e7\u00e3o feita no Brasil.\u00a0.<\/p>\n<p>Frequ\u00eancia de \u00e1udio da R\u00e1dio AM: 6.2 Mhz.<\/p>\n<p>Polariza\u00e7\u00e3o: Vertical.<\/p>\n<p>Frequ\u00eancia: 4055 Mhz (Banda C).<\/p>\n<p>Taxa de s\u00edmbolos: 5833 Mbaud.<\/p>\n<p>Tipo de Modula\u00e7\u00e3o: DVB-S2 \/ 8PSK.<\/p>\n<p>FEC: 3\/4.<\/p>\n<p>Pilots: ON.<\/p>\n<p>Codifica\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo: MPEG-4 \/ H.264.<\/p>\n<p>Polariza\u00e7\u00e3o: Circular \u00e0 Direita (R).<\/p>\n<p>Frequ\u00eancia: 4168 Mhz (Banda C).<\/p>\n<p>Taxa de s\u00edmbolos: 18391 Mbaud.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>A TV Can\u00e7\u00e3o Nova \u00e9 uma das mais conhecidas redes de televis\u00e3o religiosas voltadas para o p\u00fablico cat\u00f3lico. Pertence \u00e0 [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":83508,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":[],"categories":[240],"tags":[],"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83507"}],"collection":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=83507"}],"version-history":[{"count":0,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/83507\/revisions"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/83508"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=83507"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=83507"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/megacanais.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=83507"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}